有隻雀仔困住左，出唔返去

稅務局4樓有隻雀仔飛咗入嚟，但飛唔返出去

聽個姐姐遠講已經飛左成朝

有嘗試過用外套睇下可唔可以包住佢 帶佢走

但佢太快 根本捉唔到

屌你班垃圾保安，叫你幫幫手一齊帶佢走 扮撚哂唔識聽廣東話 凈係識禁電話，叫我去櫃台問 我唔撚係問稅局野呀

漁農署打極電話都係話跟進緊，我係稅局逗留左三個鐘 文件都整好 最後人影都無隻

其他人凈係識講有雀仔入左黎 好慘呀 一啲行動都無

好無助

有幫手個位年輕人，你有睇連登既話 我想講聲唔該你

放d包引佢啦

個一下諗唔到

咁宜家點

香港人真係好廢 冷漠怕事怕麻煩
班保安可以炒撚哂佢 好彩仲有樓主呢啲人

我走左了 我趕住交文件番公司 已經遲左好多

臨走都打多左次去漁農署

同去管理署搵幫手 雖然幫手機會都渺茫 男既就話

哂鬼氣 仲話人手唔夠，你都係坐係到咋喎食蕉哥哥

，女既就好啲 笑笑口話幫我叫人處理，唔該

哂你呀，其實都係打發我走姐 電話又唔打個

傾就照傾

岩呀 話乜撚野禽流感

驚聽日都仲見到隻雀 跟住無野食，無水飲

佢已經無咩力，撞幾下就停我想捉佢就即刻飛走

你溫柔d

預左有你呢啲留言

我知呀 我都驚太大力整傷佢

聽日帶包去

屌你老母幾撚大件事呀？

收皮啦 你搭地鐵中流感嘅機會仲高過救隻雀而中禽流感啦

保安又唔係畜牲 梗係聽唔明你講野啦

唔大單，唔岩睇出返去

香港唔俾冇permit既人捉雀架
呢個情況唯有call AFCD...
不過佢地做唔做野又另一回事